Een gelegenheid werd spoedig te worden gegeven aan de Dashwoods debatteren over de rest van de kinderen, zoals Sir John zou het huis niet verlaten zonder hun belofte om te dineren in het park de volgende dag.
Hoofdstuk 7 Barton Park was ongeveer een halve kilometer van het huisje.
De dames waren gegaan bij het in hun weg langs de vallei, maar het was afgeschermd van hun mening thuis door de projectie van een heuvel.
Het huis was groot en knappe; en de Middletons leefde in een stijl van gelijke gastvrijheid en elegantie.
De voormalige was voor Sir John's begeerten, voor dat van zijn vrouw.
